如果火魔法誤中自己友

Q：身上著火時，怎麼辦？
A：被火燒到時，一定要牢記下面步驟：
（一）停：立刻停在原地。
（二）躺：就地躺下，立刻雙手摀在臉上（減少顏面傷殘機會）。如果雙手著火，則將手平貼大腿。
（三）滾：然後左右翻滾直到火勢熄滅。

以防萬一

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

自推，免得有意外發生大家唔識處理

Push

之前影到掉中自己友

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

我睇片見中咗火個手足唔識訓喺地下滅火，所以先出呢個ok

呢個post

可能用回覆方式,係其他POST REPLY 會多人睇到D

BTW, 多謝巴打

正常都識，但照樣推

推呀，又有手足唔小心誤中
希望手足無事